【重要】【Update】市民自發 光復上水（7.13）

⭐⭐⭐⭐重要消息⭐⭐⭐⭐

🔥🔥【713 光復上水UPDATE】🔥🔥

今晚我們同接近20位警方人員係上水警署開會商討遊行路線及安排，由於警方評估後認為今次遊行將會有大量參與者，而原集合地點 – 「上水花園第一號」無法容納參與遊行的人士，故此建議我們將遊行集合地點改為面積更大的 -「北區運動場籃球場」，以便容納更加多的參與人士。

在跟警方商討後，我們決定接納警方的建議，將集合地點改為：

⭐⭐「北區運動場籃球場」⭐⭐
⭐⭐「北區運動場籃球場」⭐⭐
⭐⭐「北區運動場籃球場」⭐⭐

很重要所以要講三次，敬請各位留意。

另外，「不反對通知書」仍在審批階段，相信我們於短期內會收到警方就是次遊行發出的「不反對通知書」。如有進一步的消息，我們會盡快向各位公佈。

消息發佈:
請留意本專頁 或
Telegram Channel:

招募義工:
由於我們將會進行街站宣傳，另外，警方要求我們安排糾察或義工沿途維持秩序，如有意成為義工，請經INBOX聯絡我們 或
加入Telegram 群組:

Source：

「光復上水」遊行擬於周六舉行，計劃協助申請不反對通知書、北區水貨客關注組召集人梁金成說，遊行以反水貨客為主題，今日會與警方開會，主辦方盼路線集中在較多水貨客的石湖墟，料約1000至2000人參加。對於曾有上水「光復行動」出現混亂，梁說不擔心有衝突，但口角就難以避免，發起人會再三強調遊行是「和理非」（和平、理性、非暴力）。
Source：明報
預計市民當日下午3時半於上水花園第一號（已更改）集合後，由上水花園出發，並圍繞水貨客「重災區」的石湖墟遊行，終點會設於港鐵上水站外。
Source：蘋果

係咪即係紅場？

推

區場外面

push

我無嘢講 我要見律師 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件 我要去醫院驗傷

PUSH 唔好去錯地方

PUSH

推 人手置頂

唔係呀，區場，馬會診所對面

推
巴打加油

必到

[文宣普及教育] 關於71立法會衝擊：我們應否要求撤控? Video 版

又要糾察

puish

其實次次申請不反對通知書都要糾察

好似唔係好夠宣傳，參加者請小心

上水post得一個浮得起

遊行就要糾察架啦

幫手推一推

推
好似好小人理咁

入黎做狗公傾女傾波傾閪好過啦 連登成班狗公有咩政治好傾
你睇呢個POST 做正經野 都可以頭8頁都係傾樓主係女 樓主自爆
仲起埋樓主底 根本連登就係得狗公 仲有咩好傾
入黎做狗公傾下條女點 傾下對波有幾大 傾下個閪有幾粉好過啦
還我連登狗公大平台

可以印多D文宣派比大陸人

全部活動都唔知關乜事
朋友, 別棄
勿忘初衷

光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
催淚彈

一個月已經唔知做乜, 唔記得晒
各豬隊友請繼續

火車站行過去都要3,4個字 都真係有D遠
大家要計劃清楚

路線咁撚短

Push

幫手推

推爆佢啊！！！

全部活動都唔知關乜事
朋友, 別棄, 別離
勿忘初衷

去光復對得住幾位烈士犧牲生命嗎
過去一個月+7.7 旺角各被捕人仕
食過催淚彈
對得住100萬, 200萬+5人咩

一個月已經唔知做乜, 全部唔記得晒
各豬隊友請繼續

集中力量出返金鐘/灣仔好過啦

推啊屌 街站俾心機

pish

你覺得光復完就會唔記得左佢地？

幫推

推上熱門

推！

唔係忘記
只係呢d 行動擺明係抽人水同騎劫囉

幫手推
一定要多人呀

推
希望大家如果有時間 睇埋呢段片

推推推

唔明抽左咩水 光復上水都係對抗中共一部分 如果你唔住係上水 係可能唔明佢呢d 政策係幾咁影響成個上水生態。如果終極目標係中共 咁唔同地區既光復都會係一部分。

急。無時間
自己另寫 email

警告！！選管會取消公開咨詢唔代表撤回新DQ指引

利申住上水 P牌第一次覆
道歉左先 sorry for typo/唔識排版/1999

7.13 上水改左集合地點

可唔可以去到終點大家入一入上水廣場
日日都一堆車仔同人踎哂係到 (各層)
投訴完都無用 搵黑警就仲哂撚氣
同老母經過比佢地整到
我地未出聲佢仲鬧返我地
佢地當自己係神係大帝
求大家行到攰入去上水廣場

Btw上水街市門口有一堆老人家(包括一堆廢老)
但當中有一堆係擺檔賣菜賺下錢既婆婆公公
佢地都一把年紀 小心整到佢地 (真心)

上水其實得兩個迴旋處 (大頭嶺/雞嶺)
塞一個就幾乎塞哂成個上水
可以話要癱瘓上水好容易
不過要再入黎/出返去就需時
平時真係塞一塞2-3個鐘
雖然和理非 但唔知黑警會唔會上身
但大家可以睇定點樣行去粉嶺走 唔算遠

另外可唔可以大家行過上水火車站去一去連儂牆
唔知大家知唔知
其實上水連儂牆放左一日 就比人拆左..
琴日行過有人整左個新既 今日未去睇仲係唔係度

我地上水好需要你地 唔好笑 我真心既

Pushhh

好在你唔係p牌，我都講過同類型嘢但俾人屌到仆街，依家個運動已經out哂fo

路線係點？

push ah diu

要班水貨客冇野講